{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021907",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "부안카페451"
    },
    "text": "扶安郡ジュルポ面に位置するカフェは、家族連れの訪問に適した場所です。 営業時間は平日は08:00から22:00までで、土曜日は09:00から21:00までです。 日曜日は休みです。 メニューはアメリカーノHOTが2,000ウォンで、アメリカーノICEDは3,000ウォンです。 レモンティーは3500ウォンで、レモネードは4000ウォンです。 扶安カフェのオーディエイドは4,000ウォンで、扶安カフェのオーディヨーグルトは4,500ウォンです。 扶安カフェのオーディジュースは5,000ウォンで、チョコラテと緑茶ラテはそれぞれ4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は08:00から22:00までで、土曜日は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは扶安郡ジュルポ面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノHOTは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノICEDの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノICEDは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "扶安カフェのオーディエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "扶安カフェのオーディエイドは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "扶安カフェのオーディヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "扶安カフェのオーディヨーグルトは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "扶安カフェのオーディジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "扶安カフェのオーディジュースは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテと緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテと緑茶ラテはそれぞれ4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 344
    }
}